有冇同袍一樣覺得今年冇乜國慶氣氛好失望？

😔

D國旗海無曬 香港人唔愛國喇